玩感情既人仆街死

報應

好撚小學雞

女人係咁架啦 你應該一早有心理準備

當初就應該打7條臭閪

唔好相信報應呢樣野 真係冇架

越有錢就越有得玩咁既道理

True

理佢男定女 一律玩感情既人都要仆街死

Sorry, 我控制唔到自己，我個心係鍾意你，只係一時諗埋一邊，傷害到你，係我唔啱，你值得更好

樓主抵撚死

樓主渣架